rapper heyo 都係垃圾

平時就係度rap 政府
一有事又係唔出黎

Rapper wor 屌

唔係呢個時候
仲有一個鐘就三點

咁你又唔好咁講，其他 Rapper 你見到未？